2019 年度經典人物一定係隻揪SIR！！我話既 唔係黎隻揪！ :-[:-[:-[:-[:-[

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦